今日居然有人抄牌

以前仲以為新年唔會抄牌先成列車違泊
啱啱落街睇到成咋車奶晒野

TG 都射得，抄牌又有乜咁出奇

我尋日泊荔景都被人抄咗